如果我真係想SH 就唔使咩都冇晒

真係發咗一場夢，上回講到$300跌到落100我終於放左，你又點會估到佢又升返上300，唔係輸錢皆因贏錢起，而係發達機會係留比最後堅持嘅人

返工辛苦儲錢，今次真係咩都無哂